你地玩FM會唔會食住香口膠玩

😂😂😂👍🏻

會著西裝玩

扮沙利食住煙玩

我都會

作為一個教練都唔想球員食煙
所以我唔會食

我一輸就掟水樽

我會渣住個水樽 輸8球既話我話dum落地下

入波我會跳一輪老舞

最癲試過冬天著羽絨玩fm
真係拉唔到拉鏈

會拉鏈

輸3至7球都頂得順

叫幾個frd出黎任係我後面

完場我會空氣握手講good match

我會一路教一路寫筆記

會好似kloop咁慶祝

會屌球證

會痞喺度玩

之前試過入波鏟草

會去康文署book 場玩

對面一靠var就推鳩部電腦

暫停左喇

開記者會我剩係會講i don't know

入波會好似摩連奴咁掟水樽